精神領袖（香港）

其實有冇人發覺，香港喺欠缺一個強而有力嘅精神領袖，如馬丁路德金、甘地，好多事都輕易俾人騎劫 每個團體又好似各自搵食？

坐晒監

有既時候又屌，失去左先珍惜

個個坐屋企既連登鍵盤司令都以為自己係領袖

有大台既時候又屌
搵邊個做領袖

果啲？唔喺太認同喎
個人覺得，佢哋唔喺得到大多數民眾認同，可能冇所謂嘅魅力啦
有嘅人，都可能因為個人利益而歸邊

大台只喺一個舞台，重點喺乜水企上去
你睇吓「全民追星」呢類節目，啲人睇到出哂水，叫哂春
香港喺唔喺欠缺呢類政治人物

梁天琦

其實黃之峰算係最適合嘅領袖
梁天琦好多市民都唔鍾意
黃之鋒叫做激進得來大家接受到
同埋佢之前都算做得野
曾經帶領大家佔領同阻國教

可惜佢而家坐緊監要26號先出得返嚟

可惜香港啲老海鮮太自私，冇乜培養政治接班人

有, 我地嘅勁廢